（資訊封鎖） 台灣人一直以為我地慶祝十一

尋晚share左好多爆頭片同d死警犬片比佢
佢同屋企人都震驚 伯母諗住投比Korea Fish依家認真三思中

原來台灣電視台已比中資入侵
個邊d廢老唔上網就以為我地搞緊花車大巡遊

佔中喎 係咪五年前既新聞呀

個邊d廢老分辨唔到架

唔使太驚 個面好多都知 打機fd都有問

台灣好多kol 都出左聲

中天同cctvb差唔多 日撚日播韓國瑜

五年前大家同慶祝有咩分別?

樓豬分化撚嚟架 ?

屌你老母

youtube 一 search 都知 有好多台灣電視台都有 24 小時 LIVE 新聞
根本人地好多都有 LIVE / 錄播 近幾日發生咩事

加上 蔡總統 係幾度發言回應 係撐真香港人

你依個時候抹黑台灣人咩居心呀 ?

收皮啦

呢位巴打，唔係紅字你就岩哂，中天真係可以咁撚癲。如果啲老人家，真係日日睇中天，洗腦都唔奇

你閱讀理解 0 分就去讀下書先啦
白痴仔

我咁多隻字有冇講過 中天 唔係奶共 ?
你睇完咁多字, 都可以理解唔到講乜 ?
其實你有咩問題 ?

2014 年新聞，結論：block 柒佢個仆街仔

香港催淚彈迎陸國慶？中天新聞標題惹議 李柏璋酸：好環保
2014-10-01 16:17
小 中 大

鄉民中心／綜合報導

香港佔中活動不斷擴大！台灣各家媒體大篇幅報導，但新聞標題一個字之差，恐怕就能引發爭議。昨（30）日深夜，正當香港民眾在街上抗爭時，中國大陸正在歡慶迎接隔（1）日的十一國慶日。中天新聞卻以「占中入夜不退 守夜迎接陸十一國慶」為標題報導，引發網友強烈砲轟，更有人調侃說：「無縫接軌」。

有「台獨機關槍」之稱的台獨人士李柏璋，就在臉書放上新聞截圖，旁邊附註「小弟長知識了！原來佔中的香港人，其實是爲了慶祝中國國慶，因應環保政策才把鞭炮改成催淚瓦斯的。所謂一國兩制就是：我放鞭炮，你放催淚瓦斯！」引起網友熱烈討論。

文章上千人轉載，網友紛紛在底下留言「催淚瓦斯是用來『讓人感動落淚』！」、「這種曖昧不清的標題，真的會讓人誤會」等等。新聞媒體應謹言慎行，否則一舉一動都將被放大鏡檢視。

咪lum on9啦
香港夠有d 廢老屌後生仔搞事啦
依家人地連總統都出文支持
某程度就係一個國家既表態
呢個五毛post報名就係分化香港台灣

中天=TVB

你地班友呢個時勢仲未識fact check
班豬條仆街quote 舊聞玩分化呀佢

因為我係ppt睇過有台灣人講佢阿媽係日日睇中天既人，唔係因為今次香港單野，佢阿媽真係唔知共產黨一國兩制係咁，所以我先話洗腦唔係無可能
我又幾時講過你話中天唔為奶共？只係以中天做例子，話中天真係可以可以咁撚癲，呢幾日都出左好多抹黑反送中活動既節目。可能係我打得唔好令你誤會，係咁既我道歉。